**临沂新村站**位于[上海](../Page/上海.md "wikilink")[浦东新区](../Page/浦东新区.md "wikilink")[东方路](../Page/东方路.md "wikilink")[浦三路](../Page/浦三路.md "wikilink")[兰陵路](../Page/兰陵路.md "wikilink")。车站共有地下两层：地下一层为站厅层，地下二层为[上海轨道交通6号线的地下](../Page/上海轨道交通6号线.md "wikilink")[岛式站台](../Page/岛式站台.md "wikilink")。车站于2007年12月29日启用，以[黃色作為佈置的主要色彩](../Page/黃色.md "wikilink")。

## 车站出入口

  - 1号口：东方路东侧，兰陵路南侧
  - 2号口：东方路东侧，浦三路北侧

## 周边地区

  - 东方电视台
  - 浦三路小学
  - 浦东新区教育学院实验学校
  - 浦东中学
  - 南码头路街道办事处

## 公交换乘

86、170、219、338、522、614、715、734、780、871、980、984、988、992、南川专线、徐川专线

[Category:浦东新区地铁车站](../Category/浦东新区地铁车站.md "wikilink")
[Category:2007年启用的铁路车站](../Category/2007年启用的铁路车站.md "wikilink")